<resources>
    <string name="app_name">NEETI</string>
    <string name="neeti_full">Núcleo de Estudantes de Engenharia de Telecomunicações e Informática</string>
    <string name="icon_description">Icon of Frame</string>
    <string name="title_activity_scrolling">ScrollingActivity</string>
    <string name="large_text_neeti">
        "\"A Engenharia da Internet\" é assim que pode ser conhecida a Engenharia de Telecomunicações e Informática,"
        "um curso recente, mas um dos cursos mais importantes num futuro próximo, onde o mundo gira à volta da internet."
        "Com a chegada da “Internet of things” (um mundo onde tudo o que nos rodeia, está ligado à rede) e com a utilização"
        "que existe atualmente dos telemóveis, a importância dos engenheiros de redes é cada vez maior e são precisos cada vez mais."
        "\n\nSituados no Polo Tecnológico do Taguspark, em Oeiras, a Licenciatura em Engenharia de Telecomunicações e Informática do"
        "Instituto Superior Técnico é o Curso onde se juntam a Informática, a Eletrotecnia e as Telecomunicações, três áreas que"
        "até aqui não se cruzavam, são agora essenciais juntas para o futuro e o desenvolvimento da Internet."
        "\n\nSendo um dos poucos cursos do país com 100% de empregabilidade na área, as principais saídas para um Engenheiro de ETI"
        "são a gestão e o planeamento redes de telecomunicações, a programação de aplicações móveis, multimédia e na cloud,"
        "a arquitetura de redes de computadores, a projeção e gestão de sistemas de informação e bases de dados para a web,"
        "entre outras.\n\n"
    </string>


    <string-array name="list_cadeiras_ciencEng">
        <item>Álgebra Linear</item>
        <item>Elementos de Matemática Discreta</item>
        <item>Probabilidades e Estatística</item>
        <item>Cálculo Diferencial e Integral I</item>
        <item>Cálculo Diferencial e Integral II</item>
        <item>Mecânica e Ondas</item>
        <item>Análise Complexa e Equações Diferenciais</item>
        <item>Electromagnetismo e Óptica</item>
        <item>Matemática Computacional</item>
    </string-array>
    <string-array name="list_cadeiras_electro">
        <item>Sistemas e Sinais</item>
        <item>Introdução aos Circuitos e Sistemas Electrónicos</item>
        <item>Electrónica dos Sistemas Embebidos</item>
        <item>Propagação e Antenas</item>
        <item>Sistemas de Comunicações</item>
    </string-array>
    <string-array name="list_cadeiras_infor">
        <item>Fundamentos da Programação</item>
        <item>Introdução às Interfaces Pessoa-Máquina</item>
        <item>Sistemas Distribuídos</item>
        <item>Introdução aos Algoritmos e Estruturas de Dados</item>
        <item>Programação com Objectos</item>
        <item>Sistemas Operativos</item>
        <item>Bases de Dados</item>
        <item>Engenharia de Software</item>
    </string-array>
    <string-array name="list_cadeiras_others">
        <item>Introdução à Engenharia de Telecomunicações e Informática</item>
        <item>Gestão</item>
        <item>Portfolio Pessoal A</item>
    </string-array>
    <string-array name="list_cadeiras_electro_infor">
        <item>Sistemas Digitais</item>
        <item>Introdução às Redes de Computadores</item>
        <item>Arquitecturas de Redes</item>
        <item>Gestão e Segurança de Redes</item>
        <item>Arquitectura de Computadores</item>
    </string-array>

    <string name="large_text_requisitos">
        "Texto para requisitos ..."
    </string>
    <string name="large_text_eventos">
        "Texto para eventos ..."
    </string>
    <string name="large_text_tagus">
        "Texto para o tagus ..."
    </string>
    <string name="large_text_contacto">
        "Para contactos de qualquer espécie, o nosso email é: geral@neeti.tecnico.ulisboa.pt"
        "\n\nTambém estamos sempre à disposição na sala 1.9 do Campus do Taguspark do IST."
        "\nAv. Prof. Doutor Cavaco Silva, 2744-016 Porto Salvo"
        "\nTelefone: +351 214 233 547"
        "\nExtensão: 5147"
    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="large_text_Requisitos">Provas de Ingresso Matemática A + Física e Química  Classificações Mínimas Classificação mínima de 10.0 valores (100 pontos) em cada prova de ingresso.  Classificação mínima de 12.0 valores (120 pontos) para a nota de candidatura, calculada com pesos de 50%, quer para a classificação final do ensino secundário, quer para as provas de ingresso (disciplinas específicas).  Vagas Iniciais: 55</string>
    <string name="large_text_taguspark">Campus Taguspark Este moderno campus, inaugurado em 2001, situa-se no concelho de Oeiras, e está inserido no Parque de Ciência e Tecnologia TagusPark, um dos mais importantes polos tecnológicos do País, sobretudo na área das tecnologias de informação e comunicação  O campus está ligado à Alameda através de transporte próprio, com paragens em vários pontos da cidade de Lisboa. Neste campus está também localizada a Residência de Estudantes Prof. Ramôa Ribeiro.  O importante património natural e ambiental da região e a proximidade do mar proporcionam uma vivência extraordinariamente rica aos estudantes do campus.</string>
</resources>
